如果一萬蚊筆直，買咩錶好？

好奇一問

taobao

得一雞野就乖乖地買隻gshock草下錢啦 錶唔係你玩既野

八卦問下

Junghan

加錢買iphonex

膠表面，好似好易花喎

電子垃圾

細MM

47$ 可以了

Dw

業餘工藝師整個d

非曬命

垃圾

shinola，junghans

Tissot

sevenfriday D款幾靚

Nomos

一萬銀買gshock top line 最正

其實$10k 買隻seiko 都好正

Apple watch啦

浪琴水鬼